【老老實實】大家寧願氣溫係10°C定35°C?

寧願……
10°C 的冬天
35°C的夏天

凍可以著衫
熱極都要著一件衫
緊係凍

我寧願凍，都唔想熱
熱會勁流汗

熱，
冬天太dry爆到成手血，成身乾勁痕

冬天打飛機會出血

夏天想凍
冬天想熱

熱, 多啲野昅

清 你又太癲 用下lotion

熱， 有J圖睇

當然係10度啦，個人都精神啲，又唔使開冷氣

夏天都可以乾燥

眼好乾，好眼訓